\section{Ερώτημα Α}
Συμπληρώθηκε ο κώδικας στο αρχείο \texttt{fft/fftproof.m}.
Προστέθηκε η σχέση
\begin{equation}
\hat{x_k} = \sum\limits_{j=0}^{2^{q-1}-1}{x(2j)e^{-2\pi{}\frac{jk}{2^{q-1}}}} +
e^{-2\pi{}\frac{k}{2^q}}\sum\limits_{j=0}^{2^{q-1}-1}{x(2j+1)e^{-2\pi{}\frac{jk}{2^{q-1}}}}
\end{equation}
σε μορφή με πράξεις πινάκων:
\begin{equation}
\bm{\hat{x_k}} = \begin{bmatrix}
\bm{\hat{x}}^{(1)} + \Omega_n\bm{\hat{x}}^{(2)}\\
\bm{\hat{x}}^{(1)} - \Omega_n\bm{\hat{x}}^{(2)}
\end{bmatrix},
\Omega_n = \begin{bmatrix}
\omega_n^0 & 0 & \ldots & 0\\
0 & \omega_n^1 & \ldots & \vdots\\
\vdots & \ddots & \ddots & 0\\
0 & \ldots & 0 & \omega_n^{k-1}
\end{bmatrix}
\end{equation}

\begin{code}
\begin{minted}{MATLAB}
 fprintf('split input even odd : %e\n', norm(y - y_correct))

 %% Apply w identities
-% etc
-% ...
+j = (0:n / 2 - 1)';
+
+x1 = zeros(n / 2, 1);
+for k = 0:n / 2 - 1
+    x1(k + 1) = sum(x(2 * j + 1) .* w(n / 2, j * k));
+end
+
+x2 = zeros(n / 2, 1);
+for k = 0:n / 2 - 1
+    x2(k + 1) = sum(x(2 * j + 1 + 1) .* w(n / 2, j * k));
+end
+
+omega = diag(w(n, j));
+y = [x1 + omega * x2; x1 - omega * x2];
+
+fprintf('apply w identities : %e\n', norm(y - y_correct))
+

 %% Complete the proof
 fe = fft(x((0:2:n - 1) + 1));
\end{minted}
\caption{Οι αλλαγές στο αρχείο \texttt{fftproof.m}}
\label{code:fftproof}
\end{code}
